急！ 連仔 del post !

我要blur埋個出生日期！

（急）有個on9仔係旺角跌咗張身份證！！！

推

係香港跌身分證好危險，分分鐘比連登仔執到post上網

仲要開多個post link個post上水

如果唔係佢鬼知del邊個

report自己個post啦 都有用

已report

啱呀，幫堆